# HW2 Alert, prompt, confirm

### _Питання_

1. Які існують типи даних у Javascript?
2. У чому різниця між == і ===?
3. Що таке оператор?

### _Відповіді_

> 1.  Існують наступні типи данних:
>
> - Примітивні типи: `string`, `number`, `boolean`, `bigInt`, `null`, `undefined`, `symbol`.
> - Особливий тип: `Object`.

> 2.  Різниця між == і === полягає в тому, що оператор == при порівнянні значень намагається "переформатувати" іх так, щоб їх можна було прирівняти. А оператор "строгого" порівняння зрівнює їх за строго типами, Наприклад:

```JavaScript
null == undefined // true
null === undefined // false
```

> 3.  Оператори - це прості функції в JS, які дозволяють здійснювати певні операції із значеннями.
